====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: on peut exproprier les terrains , les rétrocéder en faisant payer une partie des équipements;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

